理大學者花費六年研究：人愈大愈會爆粗

【本報訊】廣東話粗口是校園禁忌，同時卻廣泛流行。理大學者石丹理發表全港首個中學生粗口研究，花6年時間研究，發現青少年講粗口的頻率會隨年齡增加。由讀中一時佔約24%，增加至中六時約43%。研究亦發現，自覺社交、控制情緒商數及分辨是非能力越低的中學生，會傾向講更多粗口。

...

辛苦晒

原~~來阿媽係女人~~~
dada~~da da da da

我巴西架碌柒

我屌佢個西一年比幾皮野學費就係比班撚樣cap 水做垃圾研究

我屌多次佢個西

學到嘢

用六年時間研究埋啲on9野

6年咁短都比你研究出

人地用56K，係咁上下啦

係唔係弱智

愈有自覺 愈聰明

我只係知 睇完個post即刻想爆粗

呢個research應該使左幾百萬

咁都好研究 人大左 壓力大左 做野又辛苦 粗口都係人舒解壓力 表達情緒一種方式 仲要做咩研究 垃圾

屌，講呢啲

諗就簡單

1+1都可以幾頁論文啦

副校長

56k已足夠

。

屌佢地味，垃撚圾學者呃飯食

哇屌你老母 真係多撚謝哂喎

石丹理

仲以為係英國研究

山係石頭，海係水

食左幾多水？

果位用畢生精力諗蟻多嬲死象IQ題既巴係咪都係讀理大

我諗佢個腦都係56k速度

浪費資源

花6年時間........

理工研究

諗起HKBN以前啲廣告

咁既人才點解冇諾貝爾獎提名

怪唔得知啲廢老成日爆粗啦

未入post已經知係石丹理條鳩佬做既

石丹理係咪仲用緊56K 上網?

咁你講下人愈大愈講多粗口呢個topic可以由咩方向發展

仆街，原來人愈食得多嘢係會愈飽